/* 
  Localizable.strings
  iplank

  Created by bob on 12/30/13.
  Copyright (c) 2013 bob. All rights reserved.
*/
"Like it or not , please rate us!"="喜欢不喜欢，来评论一下吧";
"Cancle"="取消";
"Rate Us"="评价我们";
"Plank"="平板支撑";
"Round 1"="第1轮";
"Round %d"="第%d轮";
"Tap the screen to have a surprise"="点击屏幕有惊喜哦";
"OK"="确定";
"Last"="上轮";
"Now"="本轮";
"do it with me"="跟我一起做";
"See More"="查看更多";
"Profile"="个人简介";
"History data"="历史数据";
"Year"="年";
"Month"="月";
"Week"="周";
"Day"="日";
"Times"="次";
"MM/dd"="MM月d日";
"MM/dd yyyy"="MM月d日 yyyy";
"Yesterday"="昨天";
"Today"="今天";
"Countdown"="倒计时";
"iPlank"="平板支撑";
"Start"="开始";
"Stop"="结束";
"Import"="导入";
"Result"="结果";
"You are really weak burst!"="你是真的弱爆了!😄";
"Come On!"="加油吧亲!";
"You truly are an amazing woman"="你真是一个女汉子，太棒了";
"You truly are an amazing man"="你太爷们了，棒极了";
"Save"="保存";
"Setting"="设置";
"Music"="音乐";
"Remove all music"="删除所有音乐";
"How to plank"="怎么做plank";
"Why to plank"="为什么要plank";
"Fead back"="反馈";
"Give a review"="给一个好评";
"More apps"="更多有用应用";
"Please set your email account"="请设置你的邮箱账号";
"Mail send failed"="邮件发送失败";
"Mail send success"="邮件发送成功";
"Come on to join us now! QQ Group:154887779"="来吧加入我们吧! QQ群:154887779";
"Post"="发送";
"Share"="分享";
"sina"="新浪";
"Back"="返回";
"I am Girl"="我是女生";
"I am Boy"="我是男生";
"Click everywhere, there will be a surprise"="每个地方都点一下，会有惊喜哦";
"Please select"="请选择";
"Support our work1"="每天都需要你的支持哦";
"Support our work2"="兄弟你的肥皂掉了";
"Support our work3"="不要怜惜我，用力";
"See you"="天天看到不一样的你";




